有無人覺得睇睇下波見到後面個球埸廣告牌有中國殘體字好唔慣??

少睇波, 2-3年前記得意甲先有呢D字
到而家連英超都有...........
而且波衫都會見到,真係愈睇愈唔慣

神早有啦

無 －😚覺得自豪

德甲都開始有
望住塊黑底標楷體紅字
寫住中國夢嘅廣告牌真係肉撚酸

之前個場鈀對蝗
望到件衫尼瑪寫住內馬爾 望到我呆左

咁中國係強大左呀
大家都係中國人 應該覺得自豪先岩

內馬爾

幾時有返小羅
小小羅咁

你唔係中國人？

唔係

以前winning裝大陸漢化patch先會有

冇記錯你隊不來梅有中國sponser 所以有中國廣告牌唔奇

咁你吃屎啦，無中國你波都無得睇

d殘體博彩廣告周圍都係

02年果陣都有科健

證明我地祖國既強大

關支那閪咩事？

外國人眼中，應該係鬼劃符

尋日曼對車有曼聯狗年快樂
之後轉成英文Happy new year of the dog
有一刻笑左

以前勁多日本公司贊助

遲啲波衫sponsor
變晒百度 阿里巴巴 比亞迪
都唔出奇

王者榮耀

阿古狗條支那人白撚痴

人地有錢、你吹咩，唔鐘意咪撚睇囉。